德望一事後 更應為ptgf取回公道

po幾張公開既校服相都比人報警
之前比人po私人相同埋對話紀錄既ptgf們仲唔快d報警 撻哂班連登仔入冊

#公平至上
#一視同仁

終於可以令連登變做清泉討論區
連登仔無辜 下次應該自己手繪j圖 明哲保身

投你老母 當垃圾fb玩感情投票？